女朋友好大食點算好

早餐個份我都淨係食個包就夠
佢又要沙牛通，火腿奄列
明明返份垃圾文員仔
冇乜體力勞動都可以食咁多

早幾日同佢食pizza hurt
叫左個細批，四隻雞翼，沙律，薯圈，意粉
我其實食左一兩塊pizza ，一隻雞翼都飽飽地
點知佢話「下，你夠喇? 咁我食埋佢唔好晒」

聽就聽得多女人有兩個胃
我女朋友係咪唔多正常

利申: 佢高162 重54

渣ga

正

可以點叫女朋友好好控制下食量

佢肥但check我個腦?

埋單

召喚@XX?

我幫你條女埋單ok

佢咁大食
你夠唔夠錢

負評班人是咪沒女所以酸
佢話自己係幸福肥

似係你有問題 食得一塊野加隻雞翼就飽

知唔知pizza 幾大塊

講明細批可以幾大

0分重作

唔係薩利亞

樓主一定係啲好撚散弱嘅瘦撚 食兩舊細批都話飽

如果無木下咁大食 就唔好話大食

你無能力咪搵人餵飽佢囉

it 9 食咁多做乜
俾老細照幾下肺都冇晒心機食

佢唔是人黎

俾錢就餵得飽鳥

養肥佢不知幾幸福

太肥就不了
做下攬枕個種feel 就ok

女兒口大食窮郎

似係樓主細食唔正常多啲,正常成年男仔邊有可能食咁少就飽

牙嫂

同佢講左
要食自己買

又唔洗下下咁極端既
我有講佢幾重幾重

因為真係唔肚餓囉
五六點食乜鳩

詩詩

牙llm

我女朋友食量係我三倍 佢140 60kg

睇你個名都知有幾慘

牙牙

落雨記得帶傘

除了你給的傘
我再也沒有別的藉口去擁有你的甚麼 ~~

我女人172 重48
都食好多野
不過佢食極唔肥

幾歲先 因住廿到中突然發福
慣左大食好難搞

好瘦

22 23姐
女人都會發福架咩

你女朋友肥到炸彈咁你都夠膽唔叫外賣匿埋一邊食

咁都肥到炸彈...

樓主識食, 為咗屌落啪啪聲, 拖隻豬出街都值得

五十頭都叫豬

我阿婆今年82歲食嘢仲多過你

好過女朋友細食
到時幸福肥個個就係你

唔想做打手

男人要減有幾難

咁你都講得出 身為男人 睇你唔起 食野食得多姐 但食得你幾多錢?

講緊平時掃街個d野食

樓主食咁少營養不良？

利申：58kg，食半個大批

其實真係你細食
我180 50kg 都食得多過你

正常體重喎

女朋友細食又奄尖咪仲慘

呢啲叫正常人食量

成日同人做運動咪容易餓囉
你自己都話佢大食

肥閪你都要証明你有問題

其實係你太細食佢先焗住幫你清
所以練大d個胃食晒佢d野咪得

成日夜晚都咁主動坐上黎搖我
第二日係會肚餓既
咁大運動量

站在十字路的交點該怎麼走

你係條女定佢係條女？

大既唔食 肚入面個個都要食

慘 一個人食兩個餐

其實你真係好細食

瞬間變肥閪
見識過

細批有幾大 大批都食一個啦

pizza hurt 好好味

162 54都叫肥？ 我之前女朋友165 65我都唔覺得肥

笑撚死
根本係樓主自己有問題
仲以為自己條女有問題

sorry 琴晚喂唔飽佢